其實後生仔買架車係咪真係好衰仔？

搵萬幾蚊買架車番黎一定俾屋企人話撚死～有無巴打經歷過呢個階段？其實係咪應該趁自己後生，仲有一腔熱血嘅時候去感受下？

唉！真係好想買車！但係一諗到買完架車番黎，個車價插水。就真係卻步～

巴打們點睇？

你買新車?
買二手車點會買返黎插水,
後生想玩玩具人之常情, 知道幾時要收手咪玩下囉

買換想換車

又係時下既廢青思想...
咩都要享受行先, 又要 show off , 又要面子, 又要自我有中產感覺, 但又唔睇下自己其實係窮撚一名.

Agree 身邊同事得3x k結完婚生左仔女都賣哂車

塞車好痛苦 又無得訓教

你呢d死廢老就死撚開la屌你老母！係人買車都一定係炫耀咩？攞黎練車唔得呀？出車揸uber唔得呀？

又係d死廢老思想...
d後生做d咩呀，諗d咩呀～以為自己感受過就以為d人一定係咁諗！自以為睇得好通透～但係自己咪又係一世牛工，無咩成就！正宗老屎忽

認真討論

搵萬幾銀 泊車養車個到一個月至少都5000
計埋拍拖洗費 自己返工食飯車錢
巴打係咪唔洗交家用

見有uber記先夠膽～

揸uber平均100蚊個鐘
揸架1000cc頹養當六千幾蚊個月
揸60個鐘回本
當返8日全職
如果每日揸3個鐘 就揸20日
以上係最理想狀態

好多uber師兄都係咁講

其實揸uber唔單止搵到小小養車錢～仲可以遊下車河、熟下路同埋攞下路面exp